民族創造的敘述必須與一系列不穩定的力量作鬥爭。 四位在早期美國烙上弗吉尼亞印記的總統Andrew Burstein | 2020年10月30日|華盛頓郵報 
 人權的第三個貢獻是，它們迫使各國政府對這一流行病作出全面、綜合的反應。 為什麼人權應該指導應對全球流行病| lgbtq編輯| 2020年10月7日|沒有直接新聞 
 他答應了，說出了他說自己虐待斯圖爾特的具體日期，而且都是在酒精和可卡因的影響下。 她繼父承認對她進行性侵犯。 這還不足以保證她的安全。 | 2020年9月18日|ProPublica 
 還有一種“空白支票”綜合症，即主辦城市在法律上有義務支付超出預算的費用，而國際奧委會不承擔這種責任。 想主辦奧運會嗎? 計劃超過預算|Fiona Zublin | 2020年9月14日|Ozy 
 調查顯示，他答應了休假的要求，但後來震驚地發現，在他的檔案中，布雷迪填寫了一份工人補償表，內容是壓力和精疲力竭。 2020年7月20日，聖地亞哥之聲報道 
 這位想成為教皇殺手的人喜歡出現在鏡頭前，意大利的媒體也很樂意幫忙。 教皇射手阿里·阿卡非常奇怪的梵蒂岡訪問|芭比·拉扎·納多| 2014年12月29日|每日野獸 
 動物園有很多小袋鼠，很樂意幫忙。 埃博拉病毒的起源比人類還要早50倍。 這可能是阻止它的關鍵。 邁克爾·戴利| 2014年10月20日|DAILY BEAST 
 要了解埃及軍方，就必須意識到它不會屈服。 Leslie H. Gelb談埃及的民主選舉陷阱|Leslie H. Gelb | 2013年7月22日|DAILY BEAST 
 例如，我知道有些雜誌簽訂了合同，要求他們的撰稿人一年創作六篇特稿。 勞倫斯·賴特:我如何寫作|諾亞·查尼| 2013年5月22日|每日野獸 
 埃萊西說，如果共和黨人想談書，麥考利夫的競選團隊應該很樂意。 在弗吉尼亞州，特里·麥考利夫的回憶錄又來困擾他了|大衛·弗裡蘭德| 2013年5月7日|每日野獸 
 難道N. E.不可能以同樣的方式幫助他的老朋友們嗎? 自然神論在英國的發展|威廉·斯蒂芬斯 
 喬納斯:我是說，我是說，我是說，我是說，我是說，我是說，我是說，我是說，我是說，我是說。 德霍爾巴赫男爵馬克斯·皮爾森·庫欣 
 為了增加可怕的場面，他們還強迫丈夫在受苦之前先當個旁觀者。 福克斯的殉道者之書|約翰福克斯 
 Señor羅茲會很樂意解開那些沉重的鎖鏈來幫助這位女士。 《寶藏之路》瑪拉·埃利斯·瑞恩 
 我很少不參加舞會的，我跳得很低，偶爾還會吹個角笛。 在錯誤的天堂|安德魯·朗